（秒回）報復左前度但..

我（男）同前度年齡相差4歲（我27佢22） 雖然我大過佢但我思想都係未成熟 反觀佢20歲就自己一個生活（更獨立更成熟）
我同佢拍左拖一年幾，期間有開心唔開心，但都有共識：佢24歲我地就結婚 我以為一切都可以順順利利咁，下年就可以同佢結婚。可惜世事邊有咁順利，今年2月，有一日因為一件小事，我地嘈左一場之後冷戰左4日。就係呢4日，我一世都後悔了。到第5日我搵番佢道歉和解，但我已經番唔到轉頭啦。。。佢話佢想要多d空間想自己一個生活番 唔想再拍拖啦 我喊住咁求佢話會改比空間佢，但我講咩都冇用佢都係要分手。個一既我打左個電話比佢，佢話自己自己未定性，所以我同佢約定1年後我地再係番埋一齊
原本係個好好既約定....有一日我屎忽痕想知佢生活成點 就用叫另一個朋幫我用tg 8掛下佢近排點....結果當然係令人失望（入面內容太令人傷心） 之後個一日我就去左報復佢 令佢係職場上比人孤立
無錯報完復個一刻 個心有d開心 但下一秒又開始擔心佢 個晚我搵左佢成晚 打左百幾次電話都搵唔到佢 直到見到佢屋企燈著左我先安心番屋企
之後我持續有搵佢想同佢道歉 但太遲啦 我變左個透明人了。。。
真心講 我仲想搵番佢重新開始 但今時今日佢block哂我所有野啦
Sorry講到1999
我仲應該繼續搵佢？定放手好？

放過佢啦

但我好內疚 想補償佢

唔好再騷擾佢就係最好嘅補償

補你個頭 食屎啦你 仲想害人？

求罵醒

我都覺得自己害左人 佢先咁後生

你唔撚成熟係on9
但如果佢令你失望既係比帽你帶既話
而你仲擔心個賤人
咁真係冇得救

老女人係痴撚線

試試挽回 唔得都冇法 你可能傷得個女太深

同毒撚拍拖真係恐怖

如果tg入面所有野都係真 應該係由頭戴到落腳

試左 但佢仲更加憎我

但你地分咗手

係 尤其第一次拍拖既毒撚 真係會全心咁愛一個人

咁冇法，女柔時好柔，硬起上黎仲硬過男人

係拍拖期間發生

所以我同佢約定1年後我地再係番埋一齊?佢有冇應承你?
係你地冷戰果時比帽你戴?

我持續左一個月 依家我只希望佢好好咁生活

再之前 佢有

點解好似睇過咁

點解

一個月姐，我2年了，家陣有時放假都仲會去同佢一齊行過的地方行，希望有機會遇到佢，同佢問一聲好

我依家都係咁日日都會經過佢屋企附近 希望會遇到佢

冇機丫 唔理你點都係唔理你

其實我知唔會復合 但最起碼我想見到佢好好生活
而唔係去飲酒麻醉自己

咁佢都比左帽你戴 就算鳩數啦
而家你唔做都做撚左啦 話唔定人地孤唔孤立都有仔養
呢獲你仆街左 仆街完咪算囉 人地都唔撚理你啦
內唔內疚呀 道唔道歉呢D就算鳩數啦
係有心就唔會比帽你戴 又多多藉口啦 我都試過 所以由鳩佢啦
你都27歲人 唔好再浪費時間 晒精神心機係度啦

佢要飲，你企係佢身邊，你真係咁愛佢你就24小時跟住佢，佢要飲比佢飲，咩都唔好做就望住佢，你講到為佢好可以放棄所有

問題 係 如果係真
我最糾結係 如果佢tg係吹水
咁我就真係害左人一世 過唔到自己良心

佢去酒吧飲 我連係邊間都唔知

好彩佢冇嫁畀你
咁卑鄙

唔洗喇
你冇野可以補償

嗯 我好卑鄙 但我自問對佢真係付出所有
佢一個電話話肚餓 我就即刻落街去買再送上佢屋企

佢家門口等佢
晚晚等
佢要上的士，你就跟，入邊間酒吧你就入邊間，佢要溝邊條仔，你就企係邊仔身邊
2日佢一定忍唔到你，這就是機會，係睇你有幾愛佢

勁恐怖，勁痴漢，咁樣捕住人，死多幾錢重

有一刻 我覺得放手就係最好
但放左手一排 又開始擔心佢 可能我犯賤啦

會唔會過份左？佢已經好憎好憎我

冇捕住 只係會經過望一眼佢屋企燈有冇著就走

一樣衰野，可以遮蓋你所有好事
你仍然可以選擇做個好人，不過唔係佢心目中嗰個

顧掂你自己先啦
人哋洗鬼你擔心 大把好男人會照顧佢

憎由佢憎，你救左佢，就冇你事，你又唔係要復合
你係要救佢，佢憎唔憎你唔重要丫

我知由自己報復個日就做錯左
但我唔想令呢一件事變成一生遺憾

嗯 我都覺得佢身邊應該有第2個

救得到嗎？

已經改變唔到架喇
除非有時光機架啫

煩到佢爆為止，令佢將所有唔高興都認為係你造成，比佢罵完屌完釋放到，你再消失，咁佢不就認為世界係好的

就算係都唔關你事嘅

真係想有 只想去為你 完成時光機器

我知 我都唔係再打算求復合

我怕會影響到佢了 我知佢番工已經好大壓力啦 我再咁逼我 我怕佢會做傻事

咁此post有咩意義
你唔好再騷擾佢就完啦

食完野之後有冇扑？

成熟與否，其中一樣就係睇你做野前有冇諗清楚
你係點唔洗多講啦

過到我良心 我一早放低左啦 師兄

我唔成熟 我一早知

喺佢心目中你已經冇良心可言
你唔好再咁自私啦
務求要人接受你嘅補償，等自己良心好過啲
屌你啦

屌 唔好發夢丫 坐係到問連登仔 而現實對佢咩都唔做 有撚用咩

你估我冇搵過咩 我有搵過仲見到佢 佢當我透明 我上前想同佢傾一句 佢就話要報警

咁又點 賠返一百幾十萬比佢?
要怪就怪自己當初戇鳩
你做多就錯多 仲話咩比佢知道你有幾愛佢
有冇諗過佢只係想你行撚開 唔好再煩住佢 佢繼續媾仔 搵人埋單

報囉，呢個時候係要做無賴，唔係你就自己消失，等佢聽天由命

On9係on9左 我先後悔

嘩你真係一心想樓主冇得翻身架喎

搞撚到有官司上身 一陣爆埋其他野出黎

師兄 我有你咁勇敢就好 我諗過好多次就咁唔理佢埋得 但又偏偏個良心 好矛盾

講到自己有幾巴敝，咪又食髓知味

恐怖情人

何必搞成咁呢...

何必執著，由你實行報復開始已經冇資格再同佢一齊

坦白講 雖然我傷左佢 但我都想佢好好生活
咁樣可能好自私想自己良心好過d
但睇住佢今日變成咁 個罪惡感好難受

你係唔係痴線 我一直都打算同佢結婚
為左佢咩女仔 我都避哂

如果唔係愛得太深 應該冇事

眼不見為淨
你想幫人，人地未必想你幫
或者你同佢講你做過咩，令佢憎你，就可以幫到佢

一理就理到盡，唔理就永世唔見，好似我咁兩年原地踏步都係浪費時間

所以只係想佢好好生活 唔好再墮落..

全心害左一個人渣
講得咁好聽

佢會好好生活架喇
只要你唔好再煩佢
你就係要一世承受個罪惡感

幾撚大既官威
小學雞咩 令到條女比人孤立 做撚完又後悔 on9嫁你

睇到呢度，忽然想問，巴打係咪高登開過好多post講呢單嘢

都block哂 未block之前都係已讀不回

其實個個以結婚為前提拍拖嘅人都係咁架啦
你冇特別付出多咗架

可能我消失左 佢仲開心

反之人地肯定日日都驚撚左你

拍拖最慘真係搵著個精神病/弱智既一齊

師兄你都有故事

JUST A DEAL ，咁大愛就保留佢嘅價值啦。打算結婚就係藉口？

明就好
放低啦

唔係可能啦
講到出口話要報警
再繼續落去係你自己攞嚟

害係害左 我認 害完人就自己消失先係真正人渣

個良心點算

你咁諗係想自己好過啲
想自己認為自己唔係真正人渣啫

或者啦 我付出唔夠多先有今日咁既結果

做好自己
好好對下一個（如果有）

只係撞過一次 佢都唔知我日日咁

所以應該放手？

放過人啦

個良心 罪惡感要點算？

將自己睇得咁重要啊。人地唔需要你埋單啊

我知自己拎黎 我犯賤掛

都話你想嘅，個良心依然喺度
不過喺佢嘅角度，你唔會再有良心

講最尾自私姐
佢識到果咁言行既人已經係一生遺憾啦

我冇話過自己唔係人渣 我認由報復個刻我就係人渣

入面內容太令人傷心

係乜
搞到你咁喪

好難啦 有d驚了 就算全心全意都驚比人背叛

我指，無論你再做啲咩，喺呢件事上你已經係真正人渣喇

我都唔係求復合 只係補償佢 當我自私

咁呢樣你諗你喇
冇人幫到人

嗯 咁應該點？

同埋唔好講到佢背叛過你咁
佢只係唔再鍾意你

即係要我再無情一d?

良心，你知自己做錯就夠，冇下次
罪惡感係你嘅事，如果因為要減輕你嘅罪惡感而逼受害人面對你，只不過係自私

我都執著過，明你只係想睇自己想睇嘅回應，所以我先叫你放低

專注做好自己先

你直頭搞錯左D野，愛唔係依賴，係唔會因為關係唔同左，所以會害人。唔係付出唔付出嘅問題，而係佢唔想再理你。

好簡單，你當係你供應嘅野，唔再係佢需要嘅，你迫人要，姐係送垃圾。

唔係呀
你要做嘅，就係咩都唔想再對佢做

我唔係好人 我知 或者佢根本唔應該識我

呢句唯一同意你
或者佢根本唔應該識你

可惜 佢真係有背叛過我

講清楚啲

係 我想有人屌醒我 叫我放低

個個人都有場刻骨銘心的愛情
最高境界係
還願能認得出你的子女，臨別亦聽得到你講再見

哦，明晒，即係4日之內俾人中出，所以冇得翻兜？

我好落力吖

樓主經過今次唔好再有害人既念頭已經
對得住曾經欣賞過你既佢

俾件事完 再不往來 move on 好好做人

求屌醒

唔好介意
我屌緊你其實都屌緊之前嘅自己

放手講就好易 但做起上黎好難

屌個20歲嘅後生女爽唔爽，你當打個和啦

我指唔好介意係叫你唔好睇唔開走去自殺
唔係我會內疚

明年今日

係架
總好過再繼續傷害佢吖

不如咁講 你一星期有5日都係去陪佢 但原來你冇陪佢個2日佢就出去搵第2個 你點睇？

之後我無傷害佢啦

即係佢一腳踏兩腳定點？
你講清楚啲
唔好逐啲逐啲講，又講到唔清唔楚咁

最斃呢d情況係你插人一刀再插自己一刀

點解開口埋口都講呢d 你個腦得性

你再去捕佢放工已經係傷害緊佢

睇左你d留言 真係覺得你好撚自私 又要搞鳩人又要人原諒 又要唔肯放手 含撚啦你

但如果係你所講 條女真係同你拍拖期間派帽佢都仆街死
所以SUPER啦 此po已完

唔會 我對佢真係內疚先咁執著

嗯
我知呀

咁就更好啦，唔需要留戀
對方故意引爆炸彈去令你覺得自己錯
情已逝呀

唔係逐d逐d講 你可以起底我 望我之前個文

偏偏我仲鐘意 咁先 變到今日咁

你Copy過嚟啦
鬼得閒起你底慢慢睇咩
你當我真係社工呀？

有一日A遇上左B，A對B一見鐘情。但A冇機會再接觸到B，好好彩佢地之間有個C，係同C打機入面個A搵到方法去接觸B，之後慢慢由打機變成左用whatsapp傾計。A同B慢慢咁就有左感情，到最後成為左男女朋友。成為左男女朋友後2-3個月後，A發現B背叛左自己，佢地鬧左一場大交，到最後A因爲仲好愛B所以原諒左佢。之後佢地一齊經歷左好多（第一次搬屋，第一去旅行...）。當然間唔中都有冇大大小小既鬧交，但每一次都會和好。到最後就黎1週年前2-3星期，B識左網友D就變左啦。B唔再將A放係第一位，A亦因爲D同B鬧過幾次交，但B始終都係揀左D，冇揀到A。到最後佢地因為D而分手了。

你咁樣玩咪代表你都仲係唔成熟

係因為你避重就輕講到自己聖人咁撚樣

一直都成熟 先變成今日咁
要成熟要時間

冇啦咁，打機界同cos界嗰d差唔多，好易變心
呢d好易r到共鳴，同埋好相信所謂緣份

咁即係佢揀咗D而同你分手
其實分手嚟嚟去去都係嗰啲原因，鍾意咗另一個佔好大部分
佢有及時同你分手，其實佢冇咩錯
錯咗你哋一齊咗啫

我冇講到自己聖人咁 我都唔覺自己係

買盒家庭裝雪糕食下吖

衰就衰左個d係女 我仲係個d口中知 佢一直溝緊第2個

成件事開始有啲假膠味
唔緊要
我都係坐喺公園冇野做先入嚟

即係佢雙性戀？

我覺得啱一半
而家d人好蠱惑，成日以為分咗手先同另一個人拍拖係好名正言順
其實分手前已經同另一個做d拍拖做嘅嘢，搞下曖昧咁
然後先是但揾d不浪漫罪名飛另一半
其實咪即係帽

有幫助？

你如果真係有內疚既 就唔好講埋d廢話啦
你根本無資格搵番人

我又同意你
唉

少少啦
好過冇囉

屌唔醒架，當局者迷

我都試過冷戰完幾日 之後忍唔住搵返佢

條女就話當我走左 分左手

跟住幾個月都係好似你咁 去接佢收工 陪佢食野 送佢返屋企

之後過左幾個月佢就同左第個一齊

我仲係咁睇佢啲野黎自虐 覺得自己好仆乖 做咩要冷戰咁耐唔搵人

喪屍左大半年 啲朋友由屌我屌到廢事理我

終於等到佢又散左 再搵返佢 佢hea應完一排又唔理我

原來又同左第個一齊

我就開始拍下散拖 周圍溝女

先發現出面既森林係幾大幾美好

再之後 佢有搵返我 話定左性發現都係我最好 想同返我一齊

我都拒絕左

總結

1）你一時意氣做左啲戇尻野 只會令佢更抗拒你
分左手愈搵愈煩 當時我去搵佢
只係見佢塊面寫住「你真係好撚煩」

2）如果條女咁快同第個一齊甚至同你一齊個陣比帽你戴
，要唔要都罷，根本問題唔係主要出於你身上，當時我好內疚做乜尻要冷戰，但如果條女真係重視你，唔會繼續冷戰咁多日/唔會忍心你做牛做馬咁慘都無反應

3）當時我好徬徨，但身邊既人叫我放手，我就再同另一個講，講到有人比希望我話條女其實試緊我誠意，我就繼續，到佢拍拖我都唔肯面對現實。仲係咁聽慘情歌自虐同內疚

分手要狠，比相戀勇敢。

爭取過箍煲過就算，做男人要有尊嚴，當你活得更好，自然有女埋身。

試下聽supper moment既ps i love you

希望你唔好再害佢 / 放得低

唔係咁 應該點講呢 我唔太鐘意佢識網友 但佢堅持要同個網友做朋友 我講到分手 佢都唔肯同個網友斷關係

多謝你既建議

但你點樣捱過？

佢而家最大煩惱就係你呢個撚屌仲諗住佢
你係有良心有罪惡感既就唔該你迫自己放底
你無資格講咩放底好難

害鳩完人仲要同你復合呀?你老幾呀

去死啦垃圾

搵啲願意認真聽你講嘅朋友
呢啲人未必係最Frd嗰啲
搵著啲冇心聽你講，你講一句佢哋就冷嘲熱諷，以為咁先係真朋友，你就仲灰，寧願自己一個靜下
我就係成功嘅例子

你講到除左陰鳩佢就對佢好好喎

不過最後都係要靠自己
幾願意聽嘅朋友，都冇義務同時間成日聽你呻
努力

咪就係自虐左大半年 成日睇佢fb ig有無更新

見到佢散左 再問佢一唔一齊返

佢話算啦就完左個話題 好快又同左第個一齊

之後無意間聽到supper首歌就叮一聲開左竅

開始約多啲朋友出街同溝下女

好多女都容忍到自己條仔好仆街或者偷食

所以無論當初邊個錯都好，但既然條女都唔理你感受，由你作賤自己，何必苦苦糾纏

只能夠講佢唔夠愛你，就算你點煩點講，佢都唔會理你，放手對大家都係一種解脫

當女人唔再依靠你既時候，証明佢已經唔再愛你，唔會因為你既死纏爛打同返你一齊

所以先想人屌醒我 放手

算數啦，我話你知一定冇得挽回
你搵果件新既

嗯 或者係我求佢佢都唔復合個時 我就應該放手

係，一開始仲有啲朋友會陪我等佢收工

之後見佢有第個男朋友既時候 全部都叫我放手

但我仲係放唔低

所以要睇自己幾時開竅

一個年頭生日 一個年尾生日 計年係差4年

我都想有一日會開竅

當時啲朋友咁屌我個陣

我都係咁覆話係時候放手 好似好理解咁

但轉頭又去自虐或者同自己講搵埋佢呢次

所以我一早話屌唔醒 係要睇你自己幾時先叮一聲

我對佢好定唔好 我唔知啦
係報復前：佢想見我就陪佢 一星期試過陪足7日 最少都4日 星期六日一定陪佢
佢一個人住 佢又搬屋 我放假幫佢逐d逐d搬
佢想去既地方 我盡量帶佢去
佢想食既野再貴 我都買比佢
唔夠錢交租交學費 唔緊要我借
可能其實唔係愛啦 係建築於金錢上既愛

你愛佢嘅
曾經

嗯 曾經 深愛過

老實講就算比你一齊返又點 心入面始終都有條刺
佢係約定期間出軌就佢唔岩 但你自己又有冇先
不過報復呢樣好幼稚 同埋雖然你地係約定左 但你地分左手架啦 佢同邊個一齊 做啲乜都唔關你事
你報復之前有冇諗下後果 如果你真係想追返佢
你比佢冷靜下 唔好煩佢 唔好好似小朋友咁死纏爛打 之後再利用依段時間改下自己 諗下計仔 加油

師兄冇錯

如果係分手之後 我應該唔會報復 仲好快死心

收皮啦垃圾

人係有感情動物 你改左自己壞習慣先 雖然未必一定改得哂 如果佢對你有感覺 我相信你仲有希望
就算最後冇一齊返 你咪當上一課囉 盡左力先啦 當比個交代自己 成年人黎架啦

不過講真你搞鳩佢都岩嘅，佢接受你嘅好處，畀個目標你去拎成就感，係控制你嘅手段

嗯 努力咁改緊 都上左一堂好重要既堂啦

加油啊 你係真係好愛佢先報復 身同感受
利申 過來人

可能我唔識愛人 自私 先有今日咁既地步

愛既反面就係恨 如果唔係愛得太深 又點會衝動去報復

你肯定包得太多條女啦

我明啊 我完全明白你感受 你諗下計仔啦 唔得可以問我 應該唔多唔少都幫到你

可能個關係唔係愛情

我都冇計啦 我試過寫信 我試過打千字 我試過搵佢 我無能為力

想知你報復做左乜禁大影響
一日就可以令佢係職場比人孤立

好過份既事 隨時可以令佢連份工都冇

白痴先會咁做 咁做只會反効果 覺得你好撚煩

師兄 求指點

Tg

你比我我add你

係派帽就抵既

咁梗係唔得啦

做完都係會後悔

咁就算 唔強求

點報復法？send裸照？

唔提啦 都過左去 反正唔係好野

Agree

由你畀野佢開始就變，不過係你變

嗯 係我變 變懶左冇心思左

講就咁講
但係重點來了，咁乜嘢叫做想自己一個人有空間生活返？
咁擺明就係樓豬個ex部署好係想移情別戀先飛樓主
佢只係包裝到成件事似係分手，其實就一早俾左帽樓主戴

佢覺得我管得佢太犀利 同番工已經累 唔想收工再哄我
想自己一個

從你文裡行間，你畀野佢令到你自己覺得付出到佢要嘅野。佢好似需要你，而且佢有回報返畀你( ETC 扑野，做你想做，同你一齊經歷一D事)。 你當然覺得自己係會同到佢結婚啦，畀到佢需要嘅野喎。

但係，你唔記得左當初點解要同佢一齊。你係幻想OR覺得佢有機會係你想要嘅相處模式。

就係你畀在D你所講嘅愛，去改變左個平衡。將個關係放在係你嘅付出，同佢嘅收穫入面。

簡單講，姐係港女最愛嘅物質生活

你係巴打？
btw其實另一半唔成熟係好難頂

係 佢其實算獨立 但未定性

介唔介意留tg？
我地有個tg谷傾心事 好正經嘅 或者你可以係裡面得到開解

未定性真係可以算最心痛嘅理由 唉

或者係咁啦 我都分唔清 但愛個種心情一定係真

未定性真係 好心痛 不過佢本性唔壞

你留比我 你再加我入

係咩，咁你講黎聽下，我就覺得你當佢係收藏品。佢唔順你意就搞鳩佢

帽完你扮慘
你報復 抵架wor

你真係on9 仔仲要中埋去

收藏品？冇當過佢係 除左報復 我冇搞鳩過佢

抽身好難

點解帽完仲會話想同佢一齊，你傻既？你報復佢係正常，佢唔帽你點會報復佢，唔洗自責喎

唔知點解 可能心存僥倖掛 有機會會回心轉意

佢約你一年後一齊返=佢有一年單身期=佢做乜都唔關你事
你報復嗰一刻 你嘅心已經唔係善良 都唔係愛佢
你只係愛自己 根本條女都覺得唔值得原諒

都岩 我報後又唔係為左分手後既事
*分手後*佢想點玩埋點玩

我唔係admin

咁你比我 我add你 你再比admin add我ok?

咪on9 啦，分咗手就應該俾個機會自己重新開始，搵下自己既興趣好過

唉 我 最大個興趣就係陪佢

就算你溝番佢，你死纏難打都唔會有用
倒不如你令自己成為一個更吸引既人，不過到時可能你就己經唔鐘意佢

利申 幾個月前分完手

都唔打算復合 只要佢好好生活就夠
我唔打算再打擾佢

我知你有睇到呢篇
最後講啦：李小姐 好好生活 好好讀書
唔好再成日去飲酒啦 同對唔住 唔再打擾你啦

百屌成材
我支持你

始終佢都好憎我啦 咁放低好d

睇完成個po 好似屌緊我咁 有少少釋懷啦
bookmark咗 再諗起佢時再重溫巴打們嘅回覆
再提醒自己無資格再搵佢 多謝巴打們

個陣分手同你一樣 有個好好既機會報復會令到佢個陣既男朋友好僧佢 不過最後都冇做到
依家都放低哂 佢搵我 我都唔想理佢
巴打 一個咁既仆街都唔值得你愛 放低係最好選擇
你報復完就由鳩佢 moveon

其實如果我真認真報復 佢今日應該眾叛親離
一齊move on 啦

咁你勁好多
其實個陣我都係覺得有彎轉先唔搞咁多野
不過依家就覺得唔搞咁多野仲好

不過算啦 放過自己啦

你無報復先係岩 唔洗好似我咁報完復後悔

其實我依家見到你個post 有d 後悔冇報

報完都啊會開心 其實仲唔開心左
報完復個晚我係街到搵左佢4個鐘 好驚佢自殺 由佢屋企跑上天台搵 好不安 好難受
唔好報復